我輕輕的嚐一口你說的愛我~~

還在回味妳給過的溫柔
我輕輕的嚐一口 這香濃的誘惑 我喜歡的樣子妳都有

鄧一君咁

I will never walk alone